{ "translations": {
    "Request failed, network connection unavailable!" : "请求失败，网络连接不可用！",
    "Request unauthorized. Are you logged in?" : "请求未通过认证。您登录成功了吗？",
    "Request forbidden. Are you an administrator?" : "请求被禁止。您是管理员吗？",
    "Token expired or app not enabled! Reload the page!" : "令牌过期或者应用没有启用！重新加载页面！",
    "Internal server error! Please check your data/nextcloud.log file for additional information!" : "内部服务器错误！请检查您的 data/nextcloud.log 文件获取更多详细信息！",
    "Request failed, Nextcloud is in currently in maintenance mode!" : "请求失败，Nextcloud 现处于维护模式！",
    "News feeds" : "新闻源",
    "Unread articles" : "未读文章",
    "News" : "新闻",
    "News folders" : "新闻文件夹",
    "News articles" : "新闻文章",
    "Shared with me" : "与我分享",
    "An RSS/Atom feed reader" : "一个RSS/Atom订阅源阅读器",
    "📰 A RSS/Atom Feed reader App for Nextcloud\n\n- 📲 Synchronize your feeds with multiple mobile or desktop [clients](https://nextcloud.github.io/news/clients/)\n- 🔄 Automatic updates of your news feeds\n- 🆓 Free and open source under AGPLv3, no ads or premium functions\n\n**System Cron is currently required for this app to work**\n\nRequirements can be found [here](https://nextcloud.github.io/news/install/#dependencies)\n\nThe Changelog is available [here](https://github.com/nextcloud/news/blob/master/CHANGELOG.md)\n\nCreate a [bug report](https://github.com/nextcloud/news/issues/new/choose)\n\nCreate a [feature request](https://github.com/nextcloud/news/discussions/new)\n\nReport a [feed issue](https://github.com/nextcloud/news/discussions/new)" : "📰 Nextcloud 的 RSS/Atom 订阅源阅读器应用\n\n- 📲 将您的订阅源与多个移动或桌面[客户端](https://nextcloud.github.io/news/clients/)同步\n- 🔄 自动更新您的消息订阅源\n- 🆓 遵循 AGPLv3 的自由开源软件，无广告或付费功能\n\n**此应用当前需要系统 Cron 才能工作**\n\n要求依赖可在[此处](https://nextcloud.github.io/news/install/#dependencies)找到\n\n更新日志可在[此处](https://github.com/nextcloud/news/blob/master/CHANGELOG.md)获取\n\n创建[错误报告](https://github.com/nextcloud/news/issues/new/choose)\n\n创建[功能请求](https://github.com/nextcloud/news/discussions/new)\n\n报告[订阅源问题](https://github.com/nextcloud/news/discussions/new)",
    "Download" : "下载",
    "Close" : "关闭",
    "Internal server error!" : "内部服务器错误！",
    "Unknown error!" : "未知错误！",
    "Web address" : "网络地址",
    "Please check your data/nextcloud.log file for additional information!" : "请检查您的 data/nextcloud.log 文件以获取更多信息！",
    "No folder" : "无文件夹",
    "Folder name" : "文件夹名称",
    "Username" : "用户名",
    "Password" : "密码",
    "Feed exists already!" : "订阅源已存在！",
    "New folder" : "新建文件夹",
    "Folder exists already!" : "文件夹已经存在！",
    "HTTP Basic Auth credentials must be stored unencrypted! Everyone with access to the server or database will be able to access them!" : "HTTP Basic Auth 认证只能被未加密保存！所有可以访问这个服务器的数据库的人都可以访问他们！",
    "Credentials" : "凭证",
    "Auto discover Feed" : "自动发现订阅源",
    "Subscribe" : "订阅",
    "Successfully updated news configuration" : "成功更新新闻设置",
    "Unable to update news config" : "无法更新新闻设置",
    "Last job execution ran {relativeTime}. Something seems wrong." : "上次任务执行于{relativeTime}。但似乎有些问题。",
    "Last job ran {relativeTime}." : "上次任务执行于{relativeTime}。",
    "Maximum read count per feed" : "每个订阅源的最大阅读次数",
    "Maximum redirects" : "最大重定向次数",
    "Feed fetcher timeout" : "订阅源获取器超时",
    "Explore Service URL" : "资源管理服务URL",
    "Update interval" : "更新间隔",
    "Use system cron for updates" : "使用系统cron计划任务执行更新",
    "Disable this if you use a custom updater." : "如果你使用自定义更新器则禁用它",
    "Defines the maximum amount of articles that can be read per feed which will not be deleted by the cleanup job; if old articles reappear after being read, increase this value; negative values such as -1 will turn this feature off." : "定义每个信息流可以读取、清理任务不会删除的最大文章数；如果旧文章在阅读后又重新出现，请增加此值。类似-1这样的负值将会将此功能关闭。",
    "Delete unread articles automatically" : "自动删除未读文章",
    "Enable this if you also want to delete unread articles." : "如果您还想删除未读文章，请启用此功能。",
    "How many redirects the feed fetcher should follow." : "订阅源获取器最多应跟随多少次重定向。",
    "Maximum number of seconds to wait for an RSS or Atom feed to load; if it takes longer the update will be aborted." : "最长的等待RSS或Atom订阅源加载的秒数；如果比这个时间更长更新将会中止。",
    "Interval in seconds in which the feeds will be updated." : "订阅源更新的时间间隔（以秒为单位）。",
    "Use next update time for feed updates" : "使用下次更新时间进行订阅源更新",
    "Enable this to use the calculated next update time for feed updates. Disable to update feeds based solely on the update interval." : "启用此选项可用于计算出的下次更新时间进行订阅源更新。禁用仅根据更新间隔更新订阅源。",
    "Article list" : "文章列表",
    "Article details" : "文章详情",
    "No article selected" : "未选择文章",
    "Please select an article from the list..." : "请从列表选择文章…",
    "Move" : "移动",
    "User Name" : "用户名称",
    "Share" : "分享",
    "Share with" : "共享给",
    "Share with {num} users" : "与 {num} 个用户共享",
    "Default" : "默认",
    "Compact" : "紧凑",
    "Screenreader" : "屏幕阅读器",
    "Vertical" : "垂直",
    "Horizontal" : "水平",
    "Off" : "关",
    "Please select a valid OPML file" : "请选择有效的 OPML 文件",
    "File successfully uploaded" : "文件上传成功",
    "Error uploading the opml file" : "上传 OPML 文件时出错",
    "Error connecting to the server" : "连接到服务器时出错",
    "Error retrieving the opml file" : "检索 OPML 文件时出错",
    "Rename Folder" : "重命名文件夹",
    "Are you sure you want to delete?" : "您确定要删除吗？",
    "Mark read" : "标记为已读",
    "All articles" : "全部文章",
    "Starred" : "已加星标",
    "Has feeds with errors!" : "有错误的订阅源！",
    "Explore" : "探索",
    "Settings" : "设置",
    "Documentation" : "文档",
    "Keyboard shortcuts" : "快捷键",
    "Article feed information" : "文章订阅源信息",
    "Display mode" : "显示模式",
    "Split mode" : "分离模式",
    "Disable mark read through scrolling" : "禁用在滚动时标记文章为已读",
    "Show all articles" : "显示全部文章",
    "Reverse ordering (oldest on top)" : "反向排序（旧文章在上）",
    "Disable automatic refresh" : "禁用自动刷新",
    "Abonnements (OPML)" : "订阅（OPML）",
    "Rename" : "重命名",
    "Delete" : "删除",
    "Rename Feed" : "重命名订阅源",
    "Open Feed URL" : "打开订阅源 URL",
    "Unpin from top" : "取消置顶",
    "Pin to top" : "固定在顶端",
    "Newest first" : "按时间顺序",
    "Oldest first" : "按时间倒序",
    "Default order" : "默认排序",
    "Enable full text" : "启用全文模式",
    "Disable full text" : "禁用全文模式",
    "Unread updated" : "未读更新",
    "Ignore updated" : "忽略更新",
    "Previous Item" : "上一个项目",
    "Previous" : "上一个",
    "Next Item" : "下一个项目",
    "Next" : "下一个",
    "Share within Instance" : "在实例内共享",
    "Toggle star article" : "切换文章星标状态",
    "Mark unread" : "标记为未读",
    "Close details" : "关闭细节",
    "by" : "发布者：",
    "from" : "来源",
    "shared by" : "分享者",
    "Play audio" : "播放音频",
    "Download audio" : "下载音频",
    "Download video" : "下载视频",
    "{num} seconds" : "{num} 秒",
    "{num} minutes ago" : "{num}分钟前",
    "{num} hours ago" : "{num}小时前",
    "{num} days ago" : "{num}天前",
    "{num} months ago" : "{num} 月前",
    "{num} years ago" : "{num}年前",
    "Open website" : "打开网站",
    "Keep article unread" : "保持文章未读",
    "Toggle keep current article unread" : "切换保持文章未读状态设置",
    "Remove keep article unread" : "取消保持文章未读",
    "Not available" : "不可用",
    "Last update" : "上次更新",
    "Time when the feed was last downloaded" : "上次下载订阅源的时间",
    "Next update" : "下次更新",
    "Time when the next feed update will be done" : "下次订阅源更新完成的时间",
    "Only if activated in the admin settings, otherwise the regular update interval is used" : "仅当在管理员设置中激活时，否则使用常规更新间隔",
    "Articles per update" : "每次更新的文章数",
    "Maximum number of articles reached in a feed update" : "订阅源更新中达到的最大文章数",
    "Error Count" : "错误数",
    "Number of errors that have occurred since the last successful feed update" : "自上次成功更新订阅源以来发生的错误数",
    "Title" : "标题",
    "Keyboard shortcut" : "键盘快捷键",
    "Action" : "操作",
    "Jump to next article" : "跳到下一个文章",
    "(screenreader mode)" : "（屏幕阅读器模式）",
    "Jump to previous article" : "跳到上一个文章",
    "right" : "右",
    "left" : "左",
    "Star article and jump to next one" : "星标文章并跳到下一个",
    "Open article in new tab" : "在新标签页中打开文章",
    "Show article details in compact view" : "在紧凑视图中显示文章详情",
    "Close article details in compact view" : "在紧凑视图中关闭文章详情",
    "Refresh" : "刷新",
    "Load next feed" : "加载下一个订阅源",
    "Load previous feed" : "加载上一个订阅源",
    "Load previous folder" : "加载前一文件夹",
    "Load next folder" : "加载下一文件夹",
    "Scroll to active navigation entry" : "滚动来激活浏览项目",
    "Shift" : "Shift",
    "Mark current articles feed/folder as read" : "将当前文章订阅源/文件夹标记为已读",
    "All Articles" : "全部文章",
    "No feeds found to add" : "未找到要添加的订阅源",
    "Subscribe to" : "订阅",
    "Unread Articles" : "未读文章",
    "If given, this service" : "如果提供此服务",
    "Ajax or webcron mode detected! Your feeds will not be updated!" : "检测到Ajax或Webcron 模式！您的订阅源将无法被更新！",
    "How to set up the operating system cron" : "如何设置操作系统定时任务",
    "Install and set up a faster parallel updater that uses the News app's update API" : "安装并设置一个更快速的更新程序，它使用新闻应用程序更新API",
    "No articles available" : "没有文章可用",
    "No unread articles available" : "没有未读的文章可用",
    "Star article" : "星标文章",
    "Unstar article" : "取消星标文章",
    "Share with users" : "与用户分享",
    "No users found" : "未找到用户",
    "Error while searching for users" : "收缩用户时出错",
    "Share on social media" : "在社交媒体上分享",
    "I wanted you to see this article" : "我想你看到这篇文章",
    "Check out this article" : "查看这篇文章",
    "Description" : "描述",
    "Toggle expand article in compact view" : "在紧凑视图中展开文章",
    "Mark current article's feed/folder read" : "标记当前文章的订阅源 / 文件夹为已读",
    "Folder" : "文件夹",
    "Go back" : "后退",
    "New Folder" : "新建文件夹",
    "Create" : "创建",
    "Update failed more than 50 times" : "更新失败超过 50 次",
    "Deleted feed" : "已删除的订阅源",
    "Undo delete feed" : "撤销删除订阅源",
    "Menu" : "菜单",
    "Open feed URL" : "打开订阅源网址",
    "Dismiss" : "忽略",
    "Collapse" : "折叠",
    "Deleted folder" : "删除文件夹",
    "Undo delete folder" : "取消删除文件夹",
    "Compact view" : "紧凑视图",
    "Expand articles on key navigation" : "按键浏览时展开文章",
    "Subscriptions (OPML)" : "订阅（OPML）",
    "Import" : "导入",
    "Export" : "导出",
    "Error when importing: File does not contain valid OPML" : "导入时出错：文件不包含有效的OPML",
    "Error when importing: OPML is does neither contain feeds nor folders" : "导入错误：OPML未包含订阅源或文件夹",
    "Unread/Starred Articles" : "未读/已加星标文章",
    "Error when importing: file does not contain valid JSON" : "导入出错：文件包含非法的JSON数据",
    "Help" : "帮助",
    "Report a bug" : "报告问题"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}